\subsection{DureeEmprunt}
Cette table sert à définir pour chaque catégorie d'emprunteur et de support la
durée de l'emprunt auquel cette catégorie a droit.

\subsubsection{Attributs}
\begin{description}
\item[\texttt{support\_id}:] clé étrangère vers \texttt{Support(id)}
\item[\texttt{cat\_id}:] clé étrangère vers \texttt{CatEmprunteur(id)}
\item[\texttt{dureeEmprunt}:] \texttt{INTEGER NOT NULL}
\end{description}

\subsubsection{Contrainte}
Le couple (support,catégorie) est unique dans la table.